其實情況比我地想像嚴重，已經返唔到轉頭

其實我地而家面對緊既，唔係香港政府，係中國共產黨。
我極有理由相信，而家個政府已經係冇效。警務處處長同特首已被架空。
而家警犬對於示威者用既武力係空前絕後，圍鳩示威者。佢地要做既係恐嚇示威人士，令到佢地下次唔夠膽出黎，就算出黎都唔敢上前線。呢一樣野係之前未試過。
而家我地係退唔到，一退，香港就同接受取消一國兩制一樣，中央會覺得佢地贏左。
然後，香港會變下一個西藏，不斷咁打壓你。唔同既係，西藏個陣係出真槍，香港係國際之下唔會有實彈同坦克車出現。
但用不斷咁用人口政策，同教育放式洗下一代腦，而家其實都做緊，但之後會做得更盡。
到2047年，所謂50年不變到期，到事中共可以做咩都得，將而家維吾爾族個套搬埋落黎香港都仲得。
所以我地一定唔可以退，今次一退，係會輸哂全香港。

不割蓆，不篤灰

其實我地而家面對緊既，唔係香港政府，係中國共產黨。
我極有理由相信，而家個政府已經係冇效。警務處處長同特首已被架空。
而家警犬對於示威者用既武力係空前絕後，圍鳩示威者。佢地要做既係恐嚇示威人士，令到佢地下次唔夠膽出黎，就算出黎都唔敢上前線。呢一樣野係之前未試過。
而家我地係退唔到，一退，香港就同接受取消一國兩制一樣，中央會覺得佢地贏左。
然後，香港會變下一個西藏，不斷咁打壓你。唔同既係，西藏個陣係出真槍，香港係國際之下唔會有實彈同坦克車出現。
但用不斷咁用人口政策，同教育放式洗下一代腦，而家其實都做緊，但之後會做得更盡。
到2047年，所謂50年不變到期，到事中共可以做咩都得，將而家維吾爾族個套搬埋落黎香港都仲得。
所以我地一定唔可以退，今次一退，係會輸哂全香港。

不割蓆，不篤灰

只有打7 警犬先振奮民心

香港獨立真係睇今次

期待佢出軍隊

我唔覺你將會赢到啲乜

我只覺得香港係輸家

佢哋而家每次出嚟見記者，成個樣都好似放空晒咁。六月嗰陣時，嗰個啲樣都仲囂囂張張

你遲早都要面對中共

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧

今後一直都團結係好緊要
輸左既話呢個香港族就玩完

對示威者用既武力係空前係可以肯定，但絕後就一定唔係

推
仲叫林鄭下台果d根本扮緊訓覺既港豬黎

推

堅持

今次唔輸得

唔好絕望

長文 推

去盡無悔

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

其實而家感覺係中共等緊一個機會，而個機會可能係有警犬死，有公共設施被嚴重破壞。有建築物被火燒。
而家警隊就係係咁逼你地，逼到你地出手。
政府而家用緊警隊同市民條命對賭。
大家識做

唔好打死人

咁我地有乜好輸？

根本已經係韓正揸莊。

唔想香港人絕種呀

開咗個頭 無得返轉頭

up

其實你唔認輸，過左2047都仲可以同佢鬥，只係代價會更大。

由頭到尾都係

啱 唯一就係打敗共狗

好難㗎啦到時你睇新彊西藏外蒙就知

Push

根本我地係為下一代而戰..

香港獨立係唯一出路

文宣

推

除咗洩憤其實有咩用，班話事嘅未驚過

香港加油

贏
勿打殘體

我哋已經冇退路

係要普選啊 獨唔獨立有左普選先講啦

警狗就係政府軍

We are making history

真係冇得退！！
真係就係梁義士所講既：香港人冇得再輸嫁啦

冇錯
反正到2047都係輸
不如趁而家仲有bargaining power就all in佢同佢玩到最大
就膽就解放軍入城開槍鎮壓
死咪死爛命一條
不過全個香港同支那即刻玩完

佢唔夠膽入城鎮壓就有機會獨立
獨立左就係我地贏

無退路先好，唔想再袋住先然後無限loop

對左一半

中共唔係對巿民

係中共vs對美英歐

香港死幾多人中共wfc

最重要係
1.如何快速挖錢
2.如何快速擺脫外國威脅

＝》攬炒，攪死香港係目前唯一要做的事，無左全球財經中心

等外國無原因用黎威脅中共

對中共黎講你唔拆個天花佢地點會開個窗比你呼吸

我覺得個9.1%depression rate即係下跌一大段

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將唯命是從嘅警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

其實就係要前線驚
分化佢地

冇下次
今次爭取唔到就到我地被清算

長遠係要獨立

Ok我阿媽係女人

我冇野講

贏左就做英雄
輸左就做狗雄
自己諗

香港人團結呀

正確態度

「佢地要做既係恐嚇示威人士，令到佢地下次唔夠膽出黎，就算出黎都唔敢上前線。」

呢D就係共產黨做開既滅聲行為

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

西環治港麻

你又岩

好撚同意

比起新疆
香港已經算幸運
國際上咁多對眼望住
又有利益掣肘
共匪先唔敢亂嚟
珍惜僅餘嘅自由
我地番唔到轉頭
我地一定要贏
我地一定會贏

We have passed the point of no return

2047先面對 咁不如而家搞掂
成唔成功都同班廢老一齊

喺共產黨操控下既香港
如果要達成五大訴求
最終既答案只有獨立

唔好抱一勞永逸解決問題，但亦都唔好過份失望
盡心盡力

以前佔路689都由你地佔幾十日先驅趕
777

唔好諗得咁早
抗爭仲有排打
只係 season finale

推!

過到初一，都過唔到十五

推，
聽到D100嘅師奶分析覺得大家唔好中政府計，大家都可以去聽下

會贏 唔係會赢
你自己醒水
下次唔會再提你

同感。希望大家理性番。

已經無咩可以輸

咁你死撚左去啦屌你

人手推番有用post

輸左既話 香港係歷史上會消失

所以琴晚其實大快人心

Aggre

我地同差佬都比林鄭擺左上對撞列車，已經無得翻轉頭，只係睇下邊一邊死先

林鄭——大贏家，壓力去左差佬度

退左你屎都唔洗旨意有得食

其實都真普選得
離獨立還會遠嗎

中共好明白呢一點

由71開始 對象已經唔係港共 而係中國共產黨

冇得再退 後邊冇路啦
頂住

老老豆豆 憑咩認為死左警察會有大改變 琴日黑警比人打全世界無一不喝彩wo

無退路 就一齊走落去

有真普選，
新政府一上任就代表一定要執行5大訴求，
咁同去共其實冇咩分別

每次都買物資帶去現場 做和理非遊行 之後再做勇武抗爭 空閒做鍵戰文宣 雖然呢一個月好攰 但我愛香港！唔想睇住香港衰係我地呢一代手上
希望大家可以堅持落去 終有一日會贏！

同意

push

頂住 終有一日我地會成功

唔駛咁灰，我地仲有美國關係法幫手，中共唔會咁樣整死自己條大水喉住

死左一個差佬， 名正言順話我地暴徒。
打死人係完全違背左極大部分人既道德觀念。
今日已經有新聞話有狗情況危殆。
呢樣野好容易動搖到大家既支持道。
所以，唔好死警察就可以抗爭落去

真係開始feel到個嚴重性 好恐怖

睇下邊邊死先
狗死先就會變真暴徒
示威者死先就可以名正言順做暴徒

咁點都係暴徒不如

打仗唔好諗住走精面啦香港人。

唔好諗咁長遠
過到聽日先算

中共一日未收皮
香港人既戰爭一日唔會停
因為中共一定係咁攪鳩香港

請你們不要再受傷和被捕，休息一下吧

佢地太低估我地 不斷刺激我地只會越嚟越多義士

一早知
冇彎轉

預左同佢地死過

要圍結呀咁多位

其實冇錯
612開始，政府可以話已經完全沒用，黑警可以任意使用武力，而且佢地無須受任何嘅懲罰。
而家有2大問題
第一，五大訴求，沒一個達成
第二，幾年內將會實行社會信用系統，而家開始有監控燈燭

香港人，呢次可以話係前所未有嘅危機！！
呢次，可能好艱難，但我地必須堅持落去！！
5年前，我地全敗
5年後，我地必須贏
請大家準備好打長期戰，希望大家唔好掉以輕心！！
我地一起加油
721！！！

如果有示威者死，情況會180度變。
到時候，你要求啲咩都得
好多革命都係有一個人死，然後民眾憤怒，推返政權。
當然，我唔希望有人因為抗爭而比狗打死

開乜野頭，講到好似有得揀之後搞成咁…

一早逼死咗我地好多人，佢死一個連釘都唔夠比

sad bit true

你唔撚問下 孫中山打鳩d清兵有咩用？

推， 裝咗天眼系統就冇下次

國家機器（state apparatus）是一個政治術語。按照馬克思列寧主義的解釋，國家是一個階級統治另外一個階級的工具。其含義是，統治階級必須建立一整套法律、制度、執行機構，並依賴於這些法律、制度和執行機構才能實現對被統治階級的統治。軍隊、警察、法庭、監獄等專政機關都是國家機器的重要組成部分。另有意識型態國家機器，指的是宗教、教育、家庭、法律、政治、工會、媒體、文化等八種制度。因為他們扮演了在「武嚇」之外，替國家政權向人民「文攻」(或稱洗腦)的作用，所以阿圖塞稱ISA。

國家機器的運行，保證了統治階級對被統治階級的統治，從而保證了統治階級的利益。當被統治階級對統治階級的不滿達到一定程度而發生反抗時，統治階級所掌握的國家機器就會對反抗者進行鎮壓。

FUCKING RIGHT

其實應該要計劃下下一步點做 如果個政府繼續係咁 亦都好大機會係咁 我地應該點做

香港人要贏，共狗就要輸！

推！

This is war.

不嬲都要對中共架啦，你啱啱出世定出冊？

香港政府一縮，目標就會轉移到去背後嘅中共
今次冇陰謀論，完全係港共同中聯辦嘅人無能先演變到今日局面

共產黨出左黎就算撐警果班屯門咸濕伯伯都係鎮壓目標架啦
佢地仲on99唔知咩事，今次全部香港人坐埋一條船

其實唔好諗得咁美好！
對美國而言，而家狀況係最好。
佢唔需要用額外資源去照顧你。
但又可以用你呢個地方去睇住中國。
又可以用呢個地方cap中國水。

輸左香港就冇

首先，中國要承受到香港哩個國際地位咁特殊既城市，即係香港冇左對中共都冇所謂。
但我可以話俾你知，中共冇可能冇左香港，冇香港班官冇地方洗黑錢冇得再搶香港錢，國際一定制裁香港，對中共黎講冇左上海可以再造一個上海深圳，但冇左香港就係冇左，點造都唔會造得返，中共直接入主香港後果太嚴重

我無嘢講

班狗無玩過AOE唔知哥德人最勁係咩。

打警真係不志

對件事冇幫助

要打就打中共！

無錯
無理由又推比一代

而家先知咩day 1 已經係

我都係冇野講

冇 撚 諗 過 退

小心水炮車

嚟緊721 金鐘

其實點先叫赢

殺晒D狗？

我無野講

根本你地唔係針對政權

係針對人…

其實一早知
你唔係仲信50年不變同一國兩制呀麻
中共自己都講中英聯合聲明無效啦

冇錯 難得有機會爆發 將一直以來既民怨發大 萬眾一心去引到咁多國際關注 真係要一鼓作氣 唔可以浪費呢個機會 因為經過今次後 中共一定會更滾水煮蛙打壓我地

相信去得都無諗過返轉頭…香港加油！

佢地愈武力，我地只會升級

光復香港 時代革命

推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

Stand together

由梁烈士係天台跌落來嗰一刻已經冇得返轉頭

話說有時發夢班警司都親身上陣

唔好外國有太多嘅期望
佢地自己國家都有大把嘢煩，香港問題唔會係 top priority .當然如果64 ver2.0嘅話就唔同

所以我地多數要靠自己，大家一起加油！
累嘅去休息下，唔好比太大壓力自己
大家堅持落去！！

由得義士同市民被打？

官逼民反 我冇得揀
萬劫不復 退無可退

真係冇撚得退

all in or nothing
我地贏嘅話成個支那就瓦解
因為香港嘅成功 支那其他省會學香港抗爭！

所以冇得輸 我亦都唔想諗輸左會點！
因為一衰就連原本應有嘅野都會全部失去！

發夢呢2日出嚟都見到大家一見到警車就即刻話要退防線 每一次就係不斷嘅退 就算我點同大家講我地已經退無可退都冇人理而照退
我想大家有樓主呢個諗法喺前線守住甚至攻上去啊 因為我地香港人已經無退路 一退就淪陷㗎喇香港 再嗌加油都冇用喇

我冇嘢講！

啱喇啱喇
俾班離地犬見識下人民既意志

係！所以香港今次一定要獨立！

我冇野覆

千祈唔好殺警，拜託大家

香港人仲有一大半未放低到包袱
個個都係退同走為先
其實只要有1000人肯衝上去同班狗死過
就贏架啦

今日新疆 明天香港
我地無得返轉頭 亦唔可以返轉頭

好驚呀

全部人攻上去其實冇可能，我地裝備上永遠都唔會夠狗黎。
如果硬都唔得，我地咪用腦。
而家個個區都咁玩法，其實警隊有說話聽。
今日員佐級協會出左聲明比政府，除左屌鳩示威者之外，仲同政府講，玩撚夠啦，你唔再轉戰術，我地會罷工或者按章工作。

香港今次贏就打天下，輸就永不翻身

其實似係眼殘多
我信佢冇心
以前成日見有人成篇正體，唯獨個贏字係殘體

到時美軍出動

絕無退路，唯有決一死戰

條路行到有啲迷惘，個幾月喇，遊行左好幾次，夢都發左好幾次，究竟可以點做？
真係打死左啲警察之後呢？
林鄭會點？出解放軍？
求高人指點！
冇打過online game

而家香港人有美國背後幫拖一定唔怕

特首同高官只係負責出嚟講幾句 完全無用

大家一定要出黎

維穩唔到架啦。

真心滾撚左 岩岩又有人跳樓啦
都唔知會唔會有遺書都比警方整到無

感覺而家係等邊邊比對方打死先
黑警死就我地輸 我地死人就武力升級

fight until death

我知道沖破心理關口好難 即使係發夢 我自己都好驚好淆
但係我知道我地一日退 始終都係比人迫到盡頭 無路可退啦香港人

返到轉頭的

冇一隻狗係無辜的

真心覺得要死既係林鄭

十年呢套戲預言成真！香港真係有人死就會強力反抗

呢次輸左，直接達2047

其實只係共產黨要林鄭交貨
林鄭氣急敗壞先會亂黎

香港人今次唔怕喎

2014年搵黑社會都搞唔掂

無人想返轉頭，返轉頭繼續比佢二讀送中？

隔左咁多頁都無人睇到

要贏就要文宣多d大陸人一齊起義反蚑共
大陸咁怕連儂牆就係證據

香港人已經冇得返轉頭！
有人冒警
我冇野講

以為香港人怕 點知越練越強大

你估狗好想打你地咩，打份工姐

依家係義士圍狗多D…

真係士氣大增
本來都對遊行灰到極點

梁繼平義士個段有感染力其實

法國大革命都係啲人攻入巴士底監獄之後發覺冇得返轉頭，先繼續搞落去

1997後就冇得返轉頭了

一定出硬

點叫赢？
1000人殺晒D狗？
佔領狗總？

呢一次認輸，以後香港就永世被中共打壓！榨乾所有儲備！所以眼前只有一條路可以行！就係獨立！獨立！
香港一定要獨立！所以香港人一定要團結！係緊要關頭千企唔好被中共分化！

無退路

唔可以輸呀！

爭取普選！

你份工包打市民架？
明曬，姐係黑社會打手啦

唔講唔記得你哋老闆真係全球最大既黑社會

到左2047大家都係收皮

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

個人意見。
21號你問我，佢地既答覆都一撚樣
21號個日有咩行動既，大家一齊支持。同上同落。抗爭到底
21號之黎，繼續區區開花。有社區問題既，就借社區問題遊行。冇既，就好似尋日咁，五大訴求。
係，我知呢樣野講到口臭，但目的係比唔同既人見到，狗有幾癲，市民有幾慘，拎盡民意，為將來既路舖路。
民意=子彈。
呢個抗爭唔係講緊幾個月既事，係長期抗爭。
我知，香港人好辛苦，一至五返工，星期六日遊行打仗。
呢場仗唔係為我地而打，係為我地未來而打。
歷史會講返，呢幾個月，將來，我地做過啲咩，為我地未來做左啲咩。
我地可以重拾返我係香港人既自豪，我地係香港人既尊嚴
兄弟爬山，各自努力。

其實都係提早幾年收皮 無咩大不了

打好d繁體字先上嚟留言啦

十年套戲係有講主角死左引發大衝突

push！

未試過有一個地方/國家咁樣落中共面

我地已經無後路啦

只有一直走到底啦

好想移民

真係endgame

所以成件事入面根本最蠢就係班散仔
做公墓園做到咁撚博命托鳩咩
要博命就做私人公司搵錢啦

功勞就白衫拎晒
藍衫就行先死先俾人打
手指都咬甩埋
On99

！

69嗰陣啲人講we are in endgame now真係冇講錯
呢場仗係直接關係到香港嘅前途

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

There’s no going back

佢開真槍我地就可以搶槍決一死戰

再推

宜家個情況好似真係回唔到頭
無論勇武定和理係呢兩個月裡面都不斷被打壓
警狗過埋尋日一定好憎香港市民
咁既情況係等邊面走火 無論邊面最後結果都係翻唔到轉頭

學習波蘭，捷克人的精神，現在係長期抗爭，盡量不要送頭。

香港人要加油
自己地方自己守

佢地係一個團體，由入學堂就不斷咁灌輸呢個概念。
加上長期同示威者對抗，佢地個mind set 會覺得示威者係仆街，佢地做得岩。
當你打到一個示威者，捉左義士，佢地會比同胞讚。
呢一種環境，你同佢調返轉，你都會係咁。
所以警犬冇一個係無辜

你老母生著你就真係不智

不嬲都架空咗特首同警務處㗎啦

你1997年昏迷到而家？

兵荒馬亂，保護自己係好重要嘅，踩單車最緊要安全。
所以淘咗呢套嘢比個仔學踩單車用，好底玩，百二蚊有找。

到左呢一刻 我可以話有大部分狗都想打人 多過要錢

亂起上來 好易錯手 自己小心係啦
有冇方法可以制伏到犬隻 索帶之類？

算吧啦你

對中共嚟講真普選係同獨立冇分別
因為我地可以直選咗個搞獨立嘅特首出嚟
中共係會想連最微少嘅可能都完全抹殺

人地想出水炮車
大家擔心自己好過

孫中山輸到七彩

最後武昌起義係清朝新軍帶頭，袁世凱控制北洋新軍，倒戈挾逼清室退位

狗隻做應做絕育手術

我夠膽講，而家退，中共只會無所不用其極加強管制香港，唔好再幻想你退一步，別人都會

行動必須再升級

唔可以退。回頭已是1984
寧為玉碎，不作瓦全

一輸 香港一定變新彊
冇退路架啦
一輸 輸曬成個香港

巴打收到！
短有短抗，長有長抗！

我唔覺得好嚴重，真係衝突之中死既仲未出現。。警察又未開槍。。對比外國，現在雙方都仲係熱身。。。

In the game of thrones, you win or you die. There is no middle ground.

已經無得返轉頭

香港人真係要團結一致先有機會攞噃主權。
唔想變香港市都唔想變第二個新疆
個堆沈默的香港人，多你一個真係就多一個
唔好坐享其成，要團結一致呀屌

首先攻陷警隊 令中共變無牙老虎

其實你可以留意下，之前中央係控制緊香港，但情況唔嚴重，都係講話想香港做咩，然後下面啲官就幫佢諗計，唔得既，下一任搞。
聽話既有個大官你做，唔聽話既，搞死你，睇貪曾同其他特首既後果就知。
呢一種係佢地所謂既一國兩制。
但今事今日，警隊接管香港咁濟，而家唔係要你諗點做，而係直接搵個中央既人坐陣，remote control 警隊。
而家係同全世界講一國兩制玩完一撚樣。

保護屋企人人有責

樓主你係咪傻左
要特赦義士
本質上已經挑戰緊政權

再加上勇武行動
根本已經無得返轉頭

唔好諗太多，贏左就夠

推，認同

理性小小諗，警狗倒戈係最理想嘅情況，因為我地對手係共狗，覺得E+似係行緊共狗個劇本

由一國兩制過渡到一拍兩散

有危就有機，
贏左，就贏到獨立
一輸，就輸到含家產，變下一個西藏新疆

終亂辦詭計，大家小心。

兄弟爬山，各自努力💪！

由97年回歸當日已經返唔到轉頭

其實21號出到去 要做啲咩先會有真普選 唔好講咩對抗黑警就會有 假如 真係入多次垃圾會 係咪有人就讀普選宣言 下次選舉會有真普選 大家focus好似仲定咗係點用武去抗暴 但係較少諗遠少少 要做啲咩先會行到真普選呢件事

簡體字 + 散播失敗主義 = Blocked

要警犬倒戈唔係用軟攻 你睇今次真係打到佢地打哂肉即刻出黎扮慘就知佢地已經開始驚 因為由琴日開始佢地打示威者係有後果

最壞既情況係背水一戰 去TVB 帶齊裝備 要佔領電視台 向全香港市民發表講話 宣示我地抗爭既決心 呢個真係要做好晒準備先

天滅中共

呢個有得諗

心聲

必睇
我地係全球對抗最前線

我地要將矛頭對準中共，已經唔係撤唔撤回咁簡單

香港人一齊贏！

每日150個就係幫香港換血
共慘黨真係極恐怖真係淨係人識打壓自己國民，順共者昌逆共必亡

21號 個人認為中聯辦唔可以唔搞

冇一個黑警係無辜

再講黑警無辜點對得住咁多比人打既手足，點對得住琴晚手足隻手腕

上

呢個真。

.

冇錯
香港點樣都唔會再變返6月9日之前咁
只有一條路救到香港

香港人加油

收皮啦五毛

香港人 只可以贏

有冇辦法咁醒埋廣州人

推，一輸左，等住我地嘅就係大灣區同信用系統，之後就難以翻身

無得退
守衛香港就係得返呢條線
一退，以後就咩都守唔到

根本香港只有獨立呢條路行

係 Communist 一定做

jun

其實警權可以無限放大，因為出左咩事死人，中X辨可以全部推曬俾林奠同埋聰仔。

有人揹曬D野，點玩都得。

不割蓆，不篤灰

照咁講一係台灣接管香港
一係香港獨立
係唯一出路

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

由始至終
香港獨立係唯一出路

推，林鄭就如扯線公仔，講得好啱

冇錯 其實到左呢個地步
只有雙普選先可以解決到個問題
呢個先係真正目標
而警犬 林鄭通通都係卒仔
中共先係大佬
亦都只有不斷升級
直至可以換取同大佬正面對話
咁呢場仗先有可能贏

冇得退

香港成唔成功，其實最後係睇中國形勢
波羅的海三國 50年代反蘇聯，有槍有炮添，都係失敗
原因係當時蘇聯處於強盛期
最後要等到90年蘇聯內部出現問題先可以借機獨立，而唔使犧牲太多人
所以香港要贏，始終都係要等支爆
但係唔係話而家咩都唔做鳩等
我哋可以繼續抗爭拖佢後腿
但係唔好有太大期望，
亦唔使話今次輸左就咩都無
所以無必要作無謂犧牲
支爆唔會太耐
比少少耐性
到時再晒佢冷

走到呢到我地已經得返兩條路 WIN OR LOSE 勝者全收

所以咪舉美國國旗，G20請願，登全球報紙。
然後有人知冇時間，提出永續基本法維持香港國際地位，保住d關係法，2047果時如果共產黨未死，食左香港之後到時其他國家都理你唔到。

認同
各位手足出去之前做足準備
唔好出到去先問人攞物資

出嚟咁多次 係都要人提嘅？

pish

幫手吹谷美國通過香港人權及民主法案，迫使香港落實2020雙普選，然後透過直選達成修憲憲法期限，因為2047並唔係2047時發生，參考返中美聯合聲明到97，可能最早2030年香港就有曬比中國食既藍圖，到時可以當冇得救。

咁點解唔進一步, 用香港淪陷加速支爆
香港一死, 支那失去集資基地. 佢就會死更快.
而家局勢繼續惡化落去逼到支那反面, 無論到時西方世界出唔出手救香港. 對全球係有利無害

光明頂 劉細良 沈旭暉
都係評論話 政府唔做嘢
就只會一路升級 以後步向中國香港一國兩制嘅終結

無錯
不過響示威入面犧牲多幾個人打多幾個差佬都唔見得可以加速支爆
我係勸大家盡量唔好受傷同被捕，仲有排玩

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

何以見得？請加密 一陣黑警話我地宣揚外國勢力

經過琴日，大家應該宣傳港共政府特登要做成有人傷亡，嚟換取市民支持翻政府

中共對香港其實唔可以用返大陸果套 驚佢錯判形勢傷及無辜
12號同1號都見到佢完全判斷錯誤

黎緊金鐘個次應該會係97之後香港歷史最激烈既一次
兩邊都不斷升級 狗琴日沙田衰一獲 比人圍住黎抽 呢啖氣實落唔到
上幾次可能都係搵人打一輪就算 今次係預會死人咁打
大家加油

只要你對警狗有一秒仁慈 佢就會扑爆你個頭 咁多新聞大家有眼睇

［純紓發］我們缺乏了什麼？

去到咁已經無理由退，退左亦對唔往咁多日黎為我地犧牲的戰友

證明我地好勁，勁到推到隻BOSS 出嚟，依家更加要打醒十二分精神，唔好放棄

贏就一齊贏
輸就一齊輸

咁咪互刷人頭囉 警犬既實戰能力有目共睹啦 有能力既咪果少少人 就同佢磨到外國出兵 就算唔出兵佢有幾撚多兵力姐 殺撚到我地幾多個 你唔想流血咪由兄弟流囉

721 金鐘見
早上9點！！！！

今天蘋果林和立文章都講到送中條例去到這步;中共第二管治隊伍巳逐步官治香港;社會計分器;雖然特區政府否應;但是應該會實行;還有加強新移民來港人數;來淡化本土香港人……

最後一鋪喇，輸咗真係玩完

死都唔退

香港人要背水一戰

推 香港人加油

今次一退我地就係奴隸階層
13億人落黎隨便姦隨便殺都唔犯法

唔完全同意，事實上人類係識得分是非黑白
雖然唔知有幾多，但係有新移民係黃絲

Agger 只要唔係市民整死佢地 等佢地自己內訌 同埋整死黑警會連累埋班記者 到時文宣都補救唔到

等你內鬥鬥到死嘅死傷嘅傷, 反正狗狗都係棋子
然後靠一條線煲大件事

香港人再推進得咁慢, 好快俾佢一招收皮

thanks, 係因為電話啲字細隻，一時無為意
咁多人，就得你一個嘗試原諒/睇諒别人

我唔係話要玩分化，但有時候，係要諗下自己所做既野，會有乜後果，好既與唔好既都要諗下。

同你一樣 一齊加油

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

完全係

其實不嬲都係對緊中共嫁啦

我們已無退路

理性咁講的確係 但係不破不立

ALL IN OR NOTHING

咁總有影響 但講到死一個人就翻盤 全盤逆轉就簡直係痴人說夢

推, 太多人心態仲未去到呢個層次

其實去到呢步真係冇得返轉頭......

一退 政府必定會盡力鋪排監視燈柱同新身分證
但係我相信依樣只係監視系統嘅開始
我預料未來將會嚴重監視學校、宿舍 到最終每人嘅屋企
到時唔好話你上過咩網 去過邊 就連你食蛋食太陽蛋定炒蛋都會一清二楚

其實自九七年之後，面對既一向都係中國共產黨。

我同你講 day 1 已經係，而家所做既一切實質係反中革命，反送中、反紅媒、反監控本質就係反中，呢一切全部都係不自覺𧗠生出嚟，而且一切都冇明講，因為一講就註定一定失敗

港狗如果真係分裂，你就要有面對同戰勝支軍既方案

講得岩

721 到時見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

退無可退

中國無位出錢一樣遲早要爆
唔好睇少經濟制裁

721

要贏就要去到盡

沙士都係老共搞出黎 有普選 唔等於贏曬 佢一樣可以唔用子彈搞到香港雞毛鴨血

未來獨唔獨到立睇今次！
屌你老母全部人同我ALL IN！

唔係叫你殺狗，不過叫你唔好對任何狗隻抱有仁慈既心，只會害己害人又害事。

贏，就係我堆拎返我地要既野 五大訴求，真普選

7.21！

推！一定要推上熱門！

推
我地要首先達到真普選
繼而 獨立！！！
文化知識差太遠既國家係融合唔到架
唔係唔支持鄰國 但真係鄰國
唔撚關我事架
唔好成日搞香港啦好冇

Agree

不嬲同朋友講今場係香港最後一次抗爭
一輸左唔會再有機會出黎
一定打壓都仆街
分分鐘呢道有份留言嘅都死緊
所以一定要贏
就算輸都要拉埋柒婆同黑警陪葬
要佢地永世留係中共下面做過街老鼠

好悲壯

唯一唔認同嘅係

「唔同既係，西藏個陣係出真槍，香港係國際之下唔會有實彈同坦克車出現。」

樓主都識講我哋面對嗰個係共產黨黎，所以我哋係絕對唔可以輕視佢哋對國家統一嘅執著。我夠膽講，如果香港七百萬人都要求獨立，佢哋寧願駛幾十架坦克落黎夷平香港再換血，都唔會容許獨立發生，因為呢件事係關乎共產中国政權嘅穩定

請大家務必為爭取民主自由須付出嘅代價作最壞及最大打算，千萬唔好心存僥倖望國際救援，能夠救到香港嘅從來只有香港人

黑警越惡，我越會出黎
未來只會越黎越多勇武派企出黎

90後，00後已經完全排狗，同身邊做狗既人斷哂關係。

身邊有人兄弟都冇得做，有人唔想比狗屌而分手

你會點應對

其實最好係搞到佢地集體辭職

公安黎

推到港豬醒！

推 咬緊牙關 香港人要反抗到底

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

民意一消散，政府就會大舉搜捕兄弟
魚蛋有眼你睇 ，個個坐晒，民主黨可以講句判決合理

而家風向走向勇武 ，個個議員都歸晒邊
之前612 後係咁吹奏 血債票償都唔敢再提

極力強烈要求721組團圍堵中聯辦！

期待引爆 WW3

這就是大陸的以驚治國。如果這次退讓，之後香港必是警察治港，不會有其他可能。

推
今次唔贏冇得贏

2047 我地個個都老曬 新一代全部都係新腥港人 戰鬥力大大下降 如果2030年前再有惡法推大陸人落香港合法生仔 為2047鋪路 「香港人」呢個名就會歷史

香港人 唔好以為自己仲有28年自由 我地只係仲有大約6-10年自由

香港人必須有執政嘅覺悟

我都想睇下香港最亂可以去到幾亂。

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

https://youtube/K1uh71SAK1c

我覺得蝗國係真係夠薑殺哂香港人，再引蝗民入港取代。
佢地係真心唔會Care香港人。

唔係要狗倒戈，要佢地內亂。

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

https://youtube/K1uh71SAK1c

圑結再圑結

2020普選立法會
2022普選行政長官
之後朝獨立方向行
2024 全面公投 是否獨立成國
2028 起草香港憲法
2030 全面重整警隊架構
2032 成立輔助軍隊

2047 收回軍事用地 ，中聯辦，駐港特派員公署

香港獨立重光 結束50年黑暗殖民

而個3萬幾個黑警就係共產黨既棋

同意，要送番呢招俾佢

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

https://youtube/K1uh71SAK1c

收啦你老母

#1 同意不能靠外國，樂觀看待他們只能是勝利組球迷。
#2 依靠香港人對抗史上最邪惡政權，是不可能
> #3 只有帶動真中國人對中共惡政的抵抗，才有希望得到勝利。

沒有一個警察是無辜的

睇到港共咁樣用班狗，我同意已經翻唔到轉頭

如果佢揀戒嚴，差佬會進一步座大，繼續壓迫市民就會變成當年北愛爾蘭咁

我冇嘢講

反而諗，要前線都覺得班仆街unun腳
推佢地出黎送死
而唔係要佢地驚

咁要睇台灣

【置頂】721前線需知

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

now or nothing!

除左哩條路線以外大家諗下有咩辦法反攻大陸
之前高鐵就係例子，有人提出用汽球送文書上去

其實敢講所有人都係，美國，中共，政府，我地，只係差個時機
而中共同政府架注碼係藍衫條命(應該唔會只係一條，如果唔係掩蓋唔到林鄭之前架政治失誤)，而呢步都係風險棋，藍衫已經愈來愈唔受控制，一個唔小心失手
咁佢地就真係玩完
愈諗愈覺得狗高層應該真係有鬼

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

捉隻狗姆黎強姦啊！屌你老母。

你條賓州就同你獨立，屌你老母無生個腦比你。

咁你老母應該生左三個腦比你
你真係好型 睇到哂人地睇唔到既野
好想幫你含 靜係睇你打字都濕哂
你咁聰明 一定好多女 我知一定唔輪到小妹
但係可唔可以比個機會我同洞悉先機既你做愛?

你食我D屎都無資格啊!彈能開啦cheap西。

哎唷唷 un菇菇

un菇菇都屌到你老母鴛鴦陰陽八卦生滋甩毛西反皮啊！！！！

more

由英國同中共傾而唔係同台灣傾嗰刻開始，香港已經逃唔出中共

會堅持到最後。不割席，不篤灰，不被捕。
Btw, I quite worry the condition of arrested protestors

而家香港唯一岀路！

721金鐘見
天祐吾城，香港獨立！

重有好多香港人係：港獨？不了。習大大英明神武，一日最衰都係林鄭。支持一國兩制，支持真普選

我就一啲都唔樂觀

不如獨立

歷史只會記得勝利者，你上到位，做野做得幾差都好，都有大把人奉盛你。中國政治就係勝者為王，敗者為寇。

香港獨立！

咁點解人地要搞獨立？其實獨立成本好高，風險亦好大，點解D人中係要呢？
會唔會係上面既政府不得港人心，所以先逼住獨立？

所以大陸就算有十四億人又點？人多就一定惡？係睇D人團唔團結。
中國實際上都係中空狀態，表面上講民族主義，實際上個個都想移民。向心力咁差，中共未自然用高壓手段去統治D人。
所以，係睇大家有無共同理念。

咁先係香港精神

true , push

講習總完全戰鬥格上身 你地想退都無得退 中共會要全港人人頭落地至收手

加油

Pushhh

無得再退架啦香港人

睇嚟你都係為發洩

罷工罷市先有用

有無諗過 港豬都識當狗係敵人
係支共眼中 香港人已經變成一定要剷除既存在

今日新疆 明日香港
我地每個人都預見咁 將來一定會發生
可唔可以 依刻團結 解決我地既敵人

香港要好 就要支爆 外國勢力協助
但可唔可以 唔好聽天由命
想支爆 就幫佢支爆 少少都好
動員全民阻止大白象 罷用罷買中資同中銀
就算多啲咁多機會傷敵都好
難得聽啲講句 就算全民沽恆指都要做
相比起 咩分化果啲一早與民為敵既狗 等佢地倒戈
依種天真既希望
點解唔捉緊 依一點 支爆既曙光？！

想睇你表演殺人

加油 721金鐘見

可以點做除左遊行

大家堅要熟讀中國歷史，尤其共產黨嘅心理戰

慢係問題，但方向一錯再加速就離開目的地

03後有自由行雙非，之後岀世的已經係比大陸人同化的一群，所以我成日覺得依家16,7歲的年輕人係最後一群會反抗的，而今次運動都會係最後一次，所有大家要搏盡！

97後已經係傀儡政府，第一日出世？

認同
我都覺而家個政府根本好似架空左
更明顯係聽中共講野

大家加油

推
721 金鐘見！

光復香港

依家真係要起真革命

其實共產黨喺雜種上台後變到好強勢, 外交定內部管治都係, 我覺得今次推送中佢一定有從中作梗, 香港人一定要企出黎

而家政府最後嘅防線係警察

開咗個頭，冇得返轉頭。

大大力推

我就覺得你一係分化 一係係廢老

香港人 要贏一齊贏

已經冇退路
一輸就以後冇香港

推 堅持
721一定要出

香港退無可退，大家721加油

唔單止唔好打死人
唔好主動打人囉

真係冇得再輸

NOW OR NEVER!!!

咪理d垃圾p牌仔啦。叫佢番大陸吔屎算啦

黑都可以俾黑警講成白

Push!!!!!!

2030年先重組警隊？

一定係！

獨立

我覺得似係cp已經管唔到下面嘅人多啲

推 人生夢一場革命至終老

721 金鐘見！！！！

香港會贏！！！大家要有希望！！！！

香城online開放新職業 - 偵察兵
轉職請按連結

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

今次一輸，香港變新彊

唔係講笑

大家怕唔怕死？怕就返屋企訓覺

如果香港人會因為死警察而民意逆轉，咁呢個族群救返都晒氣

推，721一齊去港島

7.21.金鐘見

退無死所 一定會赢

唔好再呃自己話林鄭落台就得
真正既敵人係中共

輕輕一推

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

要基本成立左新憲法
確立警察功能
同埋軍隊功能
先可能將現有警察分部

香港將會成為全球反共前線 ....

最想知道
贏左5大訴求
有埋民選特首

咁有咩政策推出黎為香港

土地？
交通？
貧富懸殊？

唔可以鬆懈！

唔洗你講 係人類都會知

係 無得番轉頭就要努力到底

尋狗

尋廢老

721見 香港人加油！

721再見！

推，721港島見

認同

推
政府已經有話事權
依家係林奠想走都走唔到

721 見

721見

721再見

推
香港作為反共最前線，點都要撐落去。
721港島見。

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

所以目標應該對準中聯辦

721金鐘見

係持久戰

七二一新香港

一仗功成萬骨骷

給香港警察最後忠告

今本大陸就當香港戰略城市咁攻擊文鬥武鬥都有
做show都請唔到香港人做
香港人要唔好發白日夢以為回歸中國就當你香港人係自己人

真係港獨睇呢幾年
支那一定捱唔到落去

第一句已經笑左.......你第一日先知呀
驚就咪撚搞, 返屋企瞓覺啦